大陸新疆維吾爾族=納粹時期猶太人，全球華人懶得理

BBC, U.N. 多次報導出現類似集中營...。仲講咩民族團結，有多少漢族當維族是中國人

慘

殺得好

現代猶太人……即係應該殺晒先啱？

你嘅意思係你認為要殺晒猶太人？

連登大把納粹fans

外膠先會講人權